依家先買ps4會唔會好on9?

小弟唔係成日打機既人
基本上只係玩FIFA
所以屋企係玩緊部二手PS3
但今年ea唔再出ps3版
焗住要轉新機
但ps4都出左幾年
依家先買會否太on9
定買部switch玩下先
利申：完全唔熟遊戲機

只係玩FIFA點玩買switch 除非想帶出街玩

部ps3買咗幾耐?

諗住始終叫新啲
同埋借比細妹玩下mario掛

會
係我就等Ps5

咪買部2手玩吓囉

大約7年？
部機係我舅父的
早兩年生左女先讓比我
未有部機前係玩ps vita

有冇消息幾時出？

係我就等Ps6

btw屌好心想玩就買 你慌死佢呢兩年會出ps5咩佢pro機都係岩岩出
就算係 二千幾蚊比你玩兩年都抵

有心就一早買左啦
勸你唔好晒錢買 實後悔
因為咁都問得出就知你唔係一個鐘意打機既人

2手係咪一般遊戲碟鋪都有

的確係好少打 一星期可能得周未會玩下

因為聽講有出fifa18+ps4 捆綁機
一次過買就最方便

二千幾最小玩一年都要諗

用switch玩FIFA應該同PS3畫質差唔多

出左幾年買點會係ON9
咁先多GAME啦

咁仲諗乜？下年1月隻mhw

等ps5 ps4都出左咁耐

識等一定等PS100

識玩梗係借機

一部slim先2000幾蚊有咩on唔on9呀

一個星期打一次不如唔好打
留返錢時間增值自己搵多d錢

就黎出switch2
唔好買

有冇諗過買pc版，屋企冇電腦?

我放PS4呀，巴打係咪想收?

淨玩FIFA就摺埋啦你

屌各有喜好洗唔洗叫人摺埋

平平地買部slim玩下囉，再平買二手，有咩所謂姐

會呀 ps5都就出喇

打下機都要講資格

等買ps5 pro啦傻仔

真係冇
用緊notebook

諗住買完最少玩5、6年
所以唔係價錢事
係部機出左幾年
驚2、3年後ea又唔出ps4碟
到時又要出新機

等psX啦

唔好賴部ps4

等ps6 la

痴撚線

console多數10年
ps4 13年出
樂觀睇仲有6年玩

會 等ps5啦

唔會，
Camp緊kh3，
買左ps4玩住尼爾，伊蘇8頂住先

2019喎巴打

二手ps4最平1200都見過

PS4 pro先出咗一年，你慢慢等ps5

買黎玩FIFA真係超級戇鳩

我都諗過買唔買好，因為鍾意玩gundam game,但隻gundam versus…
利申剩係玩過ps2